当然，过去四年的煽动性低俗把标准定得如此之低，以至于除了怪物卡车展览之外，任何东西都可能显得很巧妙。 美国渴望一个美好感情的时代。 就职典礼启动了一个。 彼得·马克斯，2021年1月20日，华盛顿邮报 
 阿拉巴马州凭借巧妙的进攻表现挺进全国冠军之战。在为数不多的能在海斯曼奖杯颁奖典礼上把儿子送上讲台的城市和城镇中，有一个叫阿米特的城镇获得了殊荣。 海斯曼奖得主DeVonta Smith将小镇Amite City置于聚光灯下，Chuck Culpepper, 2021年1月7日，华盛顿邮报 
 我喜欢在季末不修剪某些草本植物和多年生植物顶部残留的植物，不过稍微修剪一下会让整个场景更有艺术感，不那么邋遢。 气候变化改变了冬季和园丁对它的感觉阿德里安·希金斯，2021年1月6日，华盛顿邮报 
 在视频中，竞选团队使用了另一个巧妙的片段来支持沃诺克“庆祝反美仇恨”的说法。 Loeffler的虚假声明，沃诺克“庆祝反美仇恨”|格伦凯斯勒| 2020年12月3日|华盛顿邮报 
 不要把一大块盘子和一把刀扔到盘子里然后就收工了，选择把美味的食物做成巧妙的圆形。 让在家吃饭感觉像在外面吃饭的礼物Corinne Iozzio | 2020年11月23日|大众科学 
 由于不受严格规定的限制，日本酿酒商正在酿造创新、巧妙的混合酒。 小心,苏格兰! 日本威士忌正在崛起|Kayleigh Kulp | 2014年11月16日|DAILY BEAST 
 他本人和他在屏幕上的形象一样引人注目——瘦削的白色v领t恤，两天梳过的胡头胡脑，巧妙的床头。 罗伯特·帕丁森《暮光之城》之后的生活|安德鲁·罗马诺| 2014年6月13日|每日野兽 
 所有这些巧妙的过度设计似乎都是为了迷惑和抑制从上面繁忙的剧院区下来的客人。 互动剧“夜之女王”在修复钻石马蹄俱乐部开放|Brian Spitulnik | 2013年12月31日|DAILY BEAST 
 菲利普斯将事实与虚构巧妙地融合在一起，在小说的结尾展现出一种罕见的轻盈与优雅。 谋杀，她写的:简·安妮·菲利普斯谈她的新小说|简·夏巴塔里| 2013年10月21日|每日野兽 
 在这一套服装中，布兰妮用丝滑的黑色裤子搭配巧妙的几何形状的紧身胸衣。 布兰妮·斯皮尔斯在“工作婊”中的10个造型|艾米·齐默尔曼| 2013年10月2日|每日野兽 
 表达的文化与情感和目的的符号的艺术模仿是完全不同的东西。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 托米·基特灵没有赢，我和他搭档对付狡猾的笨蛋。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯 
 甚至房屋的屋顶上都布满了鸽笼和精巧的结构，用来捕捉流浪的鸟儿。 《坑镇王冠》第二卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 他们被认定为无知，他所有的巧妙而微妙的问题都指向这一点，而他的目的就是要证明这一点。 历史的灯塔之光，第一卷|约翰·洛德 
 它是那么古灵精怪，那么简单，那么巧妙，那么动人心弦——可是我找不到语言。 罗伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯顿版第25卷(25分)|罗伯特·路易斯·史蒂文森